有咩慘過放假樓上隔籬都裝修？

好撚嘈呀
米撚再鑽啦

抵撚死

有咩慘過今日都要返工師

quit house lor

樓上成日拎嘢撞地下都好嘈

番印度

慘唔慘過番印度

新入伙裝足個幾月

一早番印度

日日都裝

明白嘅 印仔
......
因為我可以guarantee一樣野你會不停聽到我嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知我啲鑽牆煩唔煩
冇話你呀我都鑽到手軟
...

放假樓上樓下都裝修

wfh時候樓上幾户一齊鑽牆鑽地，交響曲咁

但我有幾十個call要打或者要聽

抵撚死繼續鑽

9點開始鑽，半夜搬檯

推呢個

慘得過我一朝早5點幾6點就俾個仆街響喉撚嘈醒？

Quit屋企囉
我有好多budget可以裝修
你知唔知幾多裝修佬靠我地請佢返嚟裝修先有糧出？
唔好講啲咁幼稚嘅野OK？

幼稚師

今日都要番工慘過你

被嘈醒師

今日你竟然唔駛返工 WFH師

鑽牆師